港豬在節日的倒模生活

第一種港豬：
元旦 - 新一年，周圍玩吓行個大運
年三十晚 - 食團年飯
初一初二 - 同親戚周圍拜年
初三 - 周圍玩吓行個大運
清明 - 拜山
復活節 - 去旅行
勞動節，佛誕 - 平時假期咁過，行街shopping
端午節 - 去沙灘泳池游水
七一 - 以前就遊行，而家就當平時假期咁過
中秋節 - 鬥快返去食飯，食完玩到凌晨
中秋翌日 - 前一晚玩到太夜，瞓到晏一晏
重陽 - 拜山
聖誕節 - 去旅行
除夕 - 倒數

第二種：
任何節日 - 不停返工

所有節日：留係屋企

睇標題以為奶波魔魔

上lihkg

香港放假出街勁危險

逼、會同蝗衝突，蝻打你劫，店舖sales又西口西面

毒撚更會隨時俾人屈metoo ，監都有得你坐

樣衰都幾好
巴士冇人坐你果排
D女見你唔會入LIFT(你都唔好見到女入LIFT，一定METOO你)

而家仲有閪人游龍舟水咩

屎水